[
    {
        "author": "J\u00e1szfalvi Tam\u00e1s",
        "comment": "Remek alkalmaz\u00e1s, mindig pontos adatokat mutat. Ha el\u0151rejelz\u00e9s, akkor Id\u0151k\u00e9p \ud83e\udd17 Viszont, azt hi\u00e1nyolom, hogy hi\u00e1ba van magyar nyelvre \u00e1ll\u00edtva, m\u00e9gis angolul jelen\u00edti meg az \u00e9rtes\u00edt\u00e9st. A rendszer nyelve angol, de ez kor\u00e1bban nem jelentett gondot az alkalmaz\u00e1snak. Egy friss\u00edt\u00e9se ut\u00e1n m\u00e1r angolul jelen\u00edti meg csak...",
        "date": "February 20, 2018",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRnhUV2NRNzJzRmhvQUx6cHZfS1JWbDJ6SHNmaFBTTkRrc29DVV9LcFY5c0hGMDZWSUNPY3c5M3NNUE1fUHlBVFI3ZnpNYjNKMW9aLUxHb1E",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Tam\u00e1s! A m\u00e1sodlagos angol nyelv rendszerbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sokb\u00f3l val\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1t pr\u00f3b\u00e1ld meg, ez seg\u00edthet megoldani a probl\u00e9m\u00e1t. Valamint k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck a dics\u00e9r\u0151 szavakat.",
            "date": "February 21, 2018"
        },
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Andras M",
        "comment": "Nem mutatja az elorejelzest. Nougat",
        "date": "February 10, 2018",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPSF9wU3Q1blpNbjZVTWJ4OVUyQzVvaUtRU21WeDcyODZUa0JzeFQyQVY3LWZTS1paTzhIT2F1c3phcHFDeXF6bDJ5dzN3cFVvUUNoQzVyMFE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Andr\u00e1s! Pr\u00f3b\u00e1ld meg az Android Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban t\u00f6r\u00f6lni az alkalmaz\u00e1shoz tartoz\u00f3 adatokat, ez seg\u00edthet megoldani a probl\u00e9m\u00e1t!",
            "date": "February 10, 2018"
        },
        "star": 1,
        "title": null
    },
    {
        "author": "G\u00e1bor Szakolczi",
        "comment": "A leg\u00fajabb friss\u00edt\u00e9s \u00f3ta a nagy widget egy nappal k\u00e9s\u0151bbi id\u0151j\u00e1r\u00e1st mutat a logikusn\u00e1l. (Pl. h\u00e9tf\u0151 este szerda reggelt\u0151l cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k reggelig.)",
        "date": "February 3, 2018",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRTV4OHhPbnBWQ1JrWUx1TzVuVzBrSWxZZWlOZHJYcHJFY29mLU5sMlNqWjRMMFZfTjhZS3RaNDJwSEFPams3bUNqUm5hNmp5YkF6ZXZreFE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves G\u00e1bor! Ilyenkor pr\u00f3b\u00e1ld meg t\u00f6r\u00f6lni az Android Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban az alkalmaz\u00e1shoz tartoz\u00f3 adatokat, ez megoldhatja ezt a fajta probl\u00e9m\u00e1t. Ha m\u00e9gsem, k\u00e9rj\u00fck,, jelezd fel\u00e9nk.",
            "date": "February 4, 2018"
        },
        "star": 5,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Steve Bailey",
        "comment": "Great!, It's mainly in English, is there any way to buy this app to remove add?. This is the most accurate weather app for Somogy, Hungary...well done guys!.",
        "date": "January 25, 2018",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPR0N5UzlQNko0bm5UdGpKeFVBT1BWRFkzXzhybmJqdWR2aEZPSnd3cmRWMktpRGVLU3Y1V3kzSWNVSVpYRmI2Mk9mUXpNSjNUZmxqNzE4MFE",
        "reply": null,
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Daniel Pasztuhov",
        "comment": "Nagyon j\u00f3 app, csak jelenleg a 36 \u00f3r\u00e1s el\u0151rejelz\u00e9s mosthoz k\u00e9pest 2 \u00f3r\u00e1val ezel\u0151tti adatokkal kezd\u0151dik, \u00e9s 22 \u00f3ra m\u00falvai adatokkal \u00e9r v\u00e9get. Pedig friss\u00edtettem, \u00e9s munkanap munkaid\u0151 van. UPDATE: Az\u00f3ta helyre\u00e1llt, az alkalmaz\u00e1s adatainak t\u00f6rl\u00e9se n\u00e9lk\u00fcl. UPDATE2: Most is (h\u00e9tf\u0151 reggel 8 \u00f3ra) is csak 24 \u00f3r\u00e1nyit mutat a 36 \u00f3r\u00e1s el\u0151rejelz\u00e9s. Az adatok t\u00f6rl\u00e9se ut\u00e1n is.",
        "date": "January 28, 2018",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPR1hORkxKaTVRSF9CdnBMVUpBVE41bFE0REdlRTBkOUY5RUZKWDBkc3dsSV9jd25jeThGOHZjTVFqT1hubnFGeFlhQ2haVVhsZGZyTEYtVnc",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Daniel! Reggel 8 \u00f3rakor m\u00e9g nem lett kiadva a legfrissebb el\u0151rejelz\u00e9s, ugyanakkor az elm\u00falt \u00f3r\u00e1k ikonjai m\u00e1r idej\u00e9tm\u00faltak akkorra, ez\u00e9rt leker\u00fcltek. A friss reggeli el\u0151rejelz\u00e9s kiad\u00e1sa ut\u00e1n ism\u00e9t a k\u00f6vetkez\u0151 36 \u00f3ra l\u00e1tszik.",
            "date": "January 29, 2018"
        },
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Reaper",
        "comment": "Nagyon szeretem ezt az alkalmaz\u00e1st, itthonra az egyed\u00fcli, ami t\u00e9nyleg pontos, de ha lehetne, j\u00f3 lenne, ha ki lehetne v\u00e1lasztani, a widgeten mit szeretn\u00e9nk l\u00e1tni, \u00e9l p\u00e9ld\u00e1ul \u00f3r\u00e1t sz\u00edvesen l\u00e1tn\u00e9k, amire kattintva a v\u00e1lasztott \u00f3ra alkalmaz\u00e1s j\u00f6n el\u0151, amivel p\u00e9ld\u00e1ul az \u00e9breszt\u0151t is be lehet kapcsolni.  +1 eye candy j\u00f3 lenne, de abszol\u00fat nem l\u00e9tfontoss\u00e1g\u00fa, ez a teljes k\u00e9perny\u0151s anim\u00e1ci\u00f3, pl amikor esik az es\u0151, akkor es\u0151cseppek, havaz\u00e1skor h\u00f3 (mint a HTC Sense widgetn\u00e9l) Persze lehet ez er\u0151forr\u00e1sig\u00e9nyes, \u00edgy akkor legyen ez is v\u00e1laszthat\u00f3, ha egyszer lesz r\u00e1 valaki, aki leprogramozza.  De ha m\u00e1r csak az \u00f3ra beleker\u00fcl, akkor megy az 5*",
        "date": "December 22, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPSEo0U0REMEZ5Y3AtUHNlQ19rZFN2bG9jR2RaN0MxdzFkTXZnLXVyeHRhVDBPaDl6dTdDc29Lb053bWhiTHpwMWxic3ZNWGJKUGZlcERFWXc",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Reaper! K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck sz\u00e9pen az \u00e9rt\u00e9kel\u00e9st \u00e9s a javaslatot, \u00e1tgondoljuk a lehet\u0151s\u00e9get.",
            "date": "December 23, 2017"
        },
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "edsdame",
        "comment": "Vas\u00e1rnap reggelre tudtomon k\u00edv\u00fcl Budapest 12. ker\u00fcletb\u0151l Balatonf\u0171zf\u0151re ker\u00fcltem, az app legal\u00e1bbis az\u00f3ta azt az id\u0151j\u00e1r\u00e1st mutatja, pedig lok\u00e1ci\u00f3 szerinti be\u00e1ll\u00edt\u00e1son van. Ezzel mi a teend\u0151? Szerk: Cache \u00e9s Data t\u00f6rl\u00e9se sem seg\u00edtett. Tov\u00e1bbra is F\u0171zf\u0151n vagyok.",
        "date": "January 15, 2018",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRXVqRGJ2Q1RDTmNFWV9IekZRaVN1YWNtV3ZlZzBIemNBLS1RcUN0eExVSzB6U1V1cURQUERLNzR0SEotMzNrNWpGVVJIQTFTMUI1QVZlUFE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Edsdame! Az app az Androidt\u00f3l kapja a f\u00f6ldrajzi koordin\u00e1t\u00e1k\u00e1t, \u00edgy val\u00f3sz\u00edn\u0171 az k\u00fcld rossz poz\u00edci\u00f3t az app fel\u00e9.\n(Ezt okozhatja egy k\u00f6zelm\u00faltban \u00e1thelyezett wifi router vagy b\u00e1zis\u00e1llom\u00e1s.)",
            "date": "January 16, 2018"
        },
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "A Zs",
        "comment": "Angol nyelv\u0171 telefonon magyar az app \u00e9s angol a notification bar-on a sz\u00f6veg.",
        "date": "January 1, 2018",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRW1rLXA4VW9qVlU3d0t5R1VKX2QtNUpuUUljM0VQZkNTOVI1dVZzZmdTc0g5X05YaDVFbEgyRTQydlA2SEFGaUM3ZkgzLWRCemEzbS0wakE",
        "reply": null,
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Tibor Farnady",
        "comment": "Nagyon j\u00f3. De! A widgetekkel Kellene kezdeni valamit, iszonyat rond\u00e1k.",
        "date": "January 3, 2018",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPSG9KUVZEaXVKbW9DWGtVTXA2QTZtSXZmMGM0RVA5eXdlQy0zT0drbHRMMmNubXhSQTEwUHo2a09USlM2c2VzTlRXUW1TS25RVWpwOEVhMlE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Tibor! K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck \u00e9szrev\u00e9tel\u00e9t \u00e9s javaslat\u00e1t!",
            "date": "January 4, 2018"
        },
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Andr\u00e1s Torma",
        "comment": "A friss\u00edt\u00e9s \u00f3ta zaklat, \u00e1lland\u00f3an pittyeg, ez mire volt j\u00f3?",
        "date": "January 9, 2018",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPSEw2enBkY1FubEc5R3RLZjRZQnM1T2dsMGw0TEZJbW00elVZOTVLOThnMGZ2TjBRb0NVcW9qSHJKdlBncC1YbXhJTzdieUlja0ZKTDlvLVE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Andr\u00e1s! Az \u00e9rtes\u00edt\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban kikapcsolhatja a nem k\u00edv\u00e1nt \u00e9rtes\u00edt\u00e9seket.",
            "date": "January 10, 2018"
        },
        "star": 1,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Norbert Somlai",
        "comment": "Az aktu\u00e1lis \u00e1llapotra hasznos, az el\u0151rejelz\u00e9s m\u00e1r 1 \u00f3r\u00e1ra el\u0151re is rettent\u0151 pontatlan. Ahogy ezt \u00edrom 11:15-kor, 6 fok van, \u00e9s m\u00e9g mindig ragaszkodik hozz\u00e1,  hogy d\u00e9lben 12 fok lesz. S\u0151t,  m\u00e1r hajnali 3-ra is 10-et j\u00f3solt, volt helyette 1. 10 fokos pontoss\u00e1ggal \u00e9n is meg tudom j\u00f3solni egy dob\u00f3kock\u00e1val.  Szerk: a fenti adatok a Dun\u00e1t\u00f3l keletre minden\u00fctt igazak voltak, \u00edgy a r\u00e9gi\u00f3s \u00e1tlag akkor lett volna helyes, ha egy nagy ter\u00fcleten 20 fok van hajnali 3-kor. Hacsak eg\u00e9sz Afrika nem tartozik ugyanehhez a r\u00e9gi\u00f3hoz, ez el\u00e9g val\u00f3sz\u00edn\u0171tlen",
        "date": "January 2, 2018",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPSFhIaUdRRGcyVUpDWnFlcVdzN2NtVkx6M2NmOVBubDFxYWFvX0IxWWxicVBaNTFOOEFaYm13ZHMwSDVZaWpzSHpZcFZlM2o0SWVNd2QyWnc",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Norbert! Nem tudunk r\u00f3la, hogy a k\u00f6zelm\u00faltban lett-e volna hajnalban 20 fok b\u00e1rhol is, de m\u00e9g napk\u00f6zben sem.",
            "date": "January 3, 2018"
        },
        "star": 3,
        "title": null
    },
    {
        "author": "",
        "comment": "Windowson szerettem, a droidos verzi\u00f3ban elk\u00e9peszt\u0151, mondhatni beteges mennyis\u00e9g\u0171 a rekl\u00e1m. Az el\u0151rejelz\u00e9sek semmit nem \u00e9rnek, csak a t\u00e9rk\u00e9pek miatt haszn\u00e1lom. Update: a rekl\u00e1mok val\u00f3ban elt\u0171ntek, k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m az infot. Az el\u0151rejelz\u00e9ssel kapcsolatban fenntartom a v\u00e9lem\u00e9nyem, sokszor el\u0151fordult, hogy megyesz\u00e9khelyen t\u00f6bb \u00f3r\u00e1ja szakad\u00f3 es\u00f6 mellett \"nem v\u00e1rhat\u00f3 csapad\u00e9k\" volt az aktu\u00e1lisan jelzett id\u0151. Tov\u00e1bbi probl\u00e9ma: sokszor beragad a helysz\u00edn, manu\u00e1lis friss\u00edt\u00e9s ellen\u00e9re is a t\u00f6bb \u00f3r\u00e1val kor\u00e1bbi helyem id\u0151j\u00e1r\u00e1s\u00e1t mutatja.",
        "date": "December 11, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPSFlyTlA3Tlp2NzdyMXNYMVdNekltNlpsWldlTzJtQWFoOU5IZDU3NTBqZEtOUkF2aXo4dU1aNVNJVi1Xa1drS3lTVHRSMEhsdUVUUEIzMkE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Felhaszn\u00e1l\u00f3nk! A rekl\u00e1mok elt\u0171nnek, ha 30 db \u00e9szlel\u00e9ssel rendelkezik. Az el\u0151rejelz\u00e9sek r\u00e9gi\u00f3kra vonatkoznak, nem egy adott pontra, \u00edgy tapasztalhat elt\u00e9r\u00e9st, ugyanis egy adott r\u00e9gi\u00f3 legszignifik\u00e1nsabb jelens\u00e9gei vannak mindig felt\u00fcntetve, illetve egy \u00e1tlagos h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e9rt\u00e9k, abban is nagy elt\u00e9r\u00e9sek tudnak kialakulni kis t\u00e1vols\u00e1gon bel\u00fcl.",
            "date": "December 1, 2017"
        },
        "star": 2,
        "title": null
    },
    {
        "author": "D\u00e1niel Seesink",
        "comment": "Angol nyelven sok dolgot Magyarul \u00edr.",
        "date": "December 5, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPSFZUSGFyRXcyYVQtaDA0dUl2alVyckJYTnJCZGJlSXRvT2lnREY0YjhnMDNTekhKYW9oVGdyMUFrLU1MR3NXZmMyTFlfelhIZFk1VHFncVE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves D\u00e1niel!  K\u00e9rj\u00fck t\u00f6r\u00f6lje a telefon be\u00e1ll\u00edt\u00e1saiban az alkalmaz\u00e1shoz tartoz\u00f3 adatokat, ez megoldhatja a probl\u00e9m\u00e1t.",
            "date": "December 6, 2017"
        },
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "D\u00e1niel L\u00e1szl\u00f3 Bertalan",
        "comment": "B\u00e1r a leghasznosabb id\u0151j\u00e1r\u00e1s alkalmaz\u00e1s, vannak hib\u00e1i. A grafikus felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fclet ronda, az \u00e9vek \u00f3ta haszn\u00e1land\u00f3 material design specifik\u00e1ci\u00f3nak nem felel meg. A widget pedig viccnek sem j\u00f3.",
        "date": "August 7, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRWtpd25JS1BTNmJRN29yVTVodnRoWGpybk1tQUNDTEpOX2NNdkhJZEMxbjBYdFhfUmlUcHZXSEFmOXdGUktZb09zb2JzWTFDNGJTOTNVSFE",
        "reply": null,
        "star": 3,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Tam\u00e1s Kn\u00f3del",
        "comment": "Sok\u00e1ig haszn\u00e1ltam, de nincs \u00e9rtelme tov\u00e1bb. A csapad\u00e9k el\u0151rejelz\u00e9s egy napos t\u00e1vlaban is teljesen megb\u00edzhatatlan; sz\u00e1mtalan alkalommal jelzett es\u0151t akkor is, amikor v\u00e9g\u00fck nem esett.",
        "date": "May 31, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRWhXYV9wdHZSRmRFVlhWUmpJTFQ2Tm9sLVZKbjFJXzVXQkVUcW02NUNiajhsMDk4UlNMcTdlVHBpdGl1Q3NOQTNtTDlqSXJHQVJZR2VuTHc",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Tam\u00e1s! Ebben az id\u0151szakban konvekt\u00edv csapad\u00e9k hullik, ami lok\u00e1lis, teh\u00e1t 1-2 km-es t\u00e1vols\u00e1gon bel\u00fcl is elt\u00e9r\u00e9sek vannak. K\u00e9rj\u00fck, ezt a meteorol\u00f3giai alapjellemz\u0151t vegye figyelembe.",
            "date": "June 1, 2017"
        },
        "star": 3,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Tibor Herczeg",
        "comment": "Az egyetlen dolog amit hianyolok a hold szakanak jelolese az elorejelzes jelenlegi idojaras jelolesenel. Jo lenne tudni hogy ma holdtolte van e.",
        "date": "June 9, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPSFhDZmJXMEw4dVdObWdkN0t2U19OaU9vNVF6OURqMEtidHBnd0laZ29IVldRdWZIVzVpMFFwNTlidEM1UjVoSUdSZ0R1NlVfSjJQWDVUNUE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Tibor! K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck sz\u00e9pen leveledet, \u00e9szrev\u00e9teledet. A fejleszt\u0151ink fel\u00e9 folyamatosan tov\u00e1bb\u00edtjuk felhaszn\u00e1l\u00f3ink megl\u00e1t\u00e1sait.",
            "date": "June 12, 2017"
        },
        "star": 5,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Barnab\u00e1s Nagy",
        "comment": "Ezek a rekl\u00e1mok borzaszt\u00f3ak, de a legrosszabb, hogy nincs lehet\u0151s\u00e9g a v\u00e9gleges letilt\u00e1sukra. M\u00e1s appokban van egy egyszeri in-app v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si lehet\u0151s\u00e9g, mellyel a rekl\u00e1mok kikapcsolhat\u00f3k. Ide is ez k\u00e9ne.",
        "date": "June 30, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPSDJodkhiUGEzZUo5eGFjdzh2SFZSR0IteDRkdENuM295QzVrc3hNVktDLTVYbkYxVmZ2ZF96SG8zU3loelBxQ3VjQnUzYndGT1RVZ3IzSUE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Barnab\u00e1s! Megfelel\u0151 id\u0151k\u00f6z\u00f6nk\u00e9nt (nem egym\u00e1s ut\u00e1na 5-10 percenk\u00e9nt) bek\u00fcld\u00f6tt 30 \u00e9szlel\u00e9s ut\u00e1n a rekl\u00e1mok nem jelennek meg.",
            "date": "June 30, 2017"
        },
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Tibor Vukman",
        "comment": "Egy dolog bosszant\u00f3: a t\u00e9rk\u00e9pekn\u00e9l a jobb als\u00f3 sarokban l\u00e9v\u0151 f\u00fcl t\u00f6k\u00e9letesen kitakarja az adott t\u00e9rk\u00e9p sk\u00e1labeoszt\u00e1s\u00e1t.",
        "date": "July 10, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRzk4Q0taMVBpdVhaVUpIdEZHZEthMlhGeU1qak5OTU5tT29NeGhKVWFiN0Q2LXN0d3M1RHJ2V1FtbzlNS3hMZWxrS2l2RDB4ME9LanhXMWc",
        "reply": null,
        "star": 5,
        "title": null
    },
    {
        "author": "",
        "comment": "K\u00e9zi friss\u00edt\u00e9s nem m\u0171k\u00f6dik. Frissen telep\u00edtett alkalmaz\u00e1s, a friss\u00edt\u00e9si opci\u00f3kn\u00e1l ha mindent soh\u00e1ra \u00e1ll\u00edtok a k\u00e9zi friss\u00edt\u00e9s sem megy. Ez nem j\u00f3 megold\u00e1s. Az automatikus illetve a k\u00e9zi friss\u00edt\u00e9snek k\u00fcl\u00f6n kellene m\u0171k\u00f6dnie. Ugyan ez vonatkozik a h\u00e1l\u00f3zatra is, ha wifit v\u00e1lasztok ki a friss\u00edt\u00e9sn\u00e9l, k\u00e9zivel nem enged mobil h\u00e1l\u00f3zaton csak wifin.",
        "date": "November 1, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRVJ3QUFLZHdtRWF3djBCQXRWVjVtYmNXS3BFZE1DbWVwOGdTWk4zM0NCcE0xdGx0U25WZlBfb3RWdWM5Q1B1NWp0Si1Ea3B0ZFgtWlJCRlE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Felhaszn\u00e1l\u00f3nk! Ha tov\u00e1bbra is tapasztalod a probl\u00e9m\u00e1t, k\u00e9rj\u00fck pr\u00f3b\u00e1ld meg az Android Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban t\u00f6r\u00f6lni az alkalmaz\u00e1shoz tartoz\u00f3 adatokat.",
            "date": "November 1, 2017"
        },
        "star": 1,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Zsolt Kurucz",
        "comment": "Ha notificationbol nyitom az appot latok szel elorejelzest egyebkent meg nem. A weboldalon is van miert nincs az appban?",
        "date": "October 28, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPSDNEZE5ia3lxdmlFN1VBblhkb2JNY3Fzak1RVzl4SVZmZ1MxV1lEZEpuV24yYmdnZ05GWWp1SHQwZFBRR3pFXzZCVUs1MFBfck03Nl9mVnc",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Zsolt! Ez a funkci\u00f3 egyel\u0151re m\u00e9g csak webes fel\u00fcleten \u00e9rhet\u0151 el, meg\u00e9rt\u00e9s\u00e9t k\u00f6sz\u00f6nj\u00fck!",
            "date": "November 1, 2017"
        },
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Szilveszter N\u00e1das",
        "comment": "Ism\u00e9t mer\u00edti az akkut, reinstall ut\u00e1n is. :( Az app van hogy nem friss\u00edt. K\u00e1r, pedig az oldal a kedvencem, de az app nem j\u00f3. Egy egyszer\u0171bb, de stabil app kellene ink\u00e1bb.  (T\u00f6bbsz\u00f6r t\u00f6r\u00f6ltem a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat de a probl\u00e9ma visszaj\u00f6tt. Ill ma nem tudtam r\u00e1venni az appot hogy ne a tegnap esti el\u0151rejelz\u00e9st mutassa. Adatb\u00f3l is viszonylag sokat haszn\u00e1l, neh\u00e9z elk\u00e9pzelni, hogy mi\u00e9rt van ennyi let\u00f6lt\u00e9sre sz\u00fcks\u00e9g.)",
        "date": "June 22, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRUxMUGZENkVFWFlEdVBLM1BfaEprYWZtNUNCbXRGMEhqMlI5UTNkdEtVOVh1SVAzX1UtSjBwWG5SUlRpcDhVRWR1NEpCbHBtdFhvRTRNdGc",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Szilveszter! Megpr\u00f3b\u00e1ln\u00e1d t\u00f6r\u00f6lni az Android Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban az alkalmaz\u00e1shoz tartoz\u00f3 adatokat? Ez megoldja a friss\u00edt\u00e9si probl\u00e9m\u00e1kat.",
            "date": "June 22, 2017"
        },
        "star": 2,
        "title": null
    },
    {
        "author": "A Google User",
        "comment": "A \"Zivatar a k\u00f6zelben\" \u00e9rtes\u00edt\u00e9snek m\u00e1r semmi \u00e9rtelme nincs, mert 300 km-re l\u00e9v\u0151 zivatarra m\u00e1r triggerel\u0151dik...",
        "date": "May 23, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=bGc6QU9xcFRPR1RGa1ZWNjhadkpqZ2VrZXJXdXVvZDlIMTVIeGJGSGtPZmtsblVMeW9BNjVYTnNTQXNZVV9JU3VzdVRveW02eDlCdXBIT3ZOWWxLc3k1X0E",
        "reply": null,
        "star": 2,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Zoltan Puski",
        "comment": "Hi\u00e1ba kapcsolok ki minden \u00e9rtes\u00edt\u00e9st,  csak kapom hogy \"vihar j\u00f6n\". M\u00e1r csak a t\u00f6rl\u00e9s marad \u00edgy.",
        "date": "October 27, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPR2d1Ty1tRTlaTFB5MGFIUENrWmRnS2J3eWFoYzg1cm5RYklQSVU4S1JnbjFuTXpaZHFSWktkTk9ncGcyeV96bmp3aDR3OVhyaThxbFVndFE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Zolt\u00e1n! Pr\u00f3b\u00e1ld meg t\u00f6r\u00f6lni az Android Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban az alkalmaz\u00e1shoz tartoz\u00f3 adatokat!",
            "date": "October 27, 2017"
        },
        "star": 1,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Slim Slacker",
        "comment": "Nem rossz, b\u00e1r n\u00e9ha bele lehet futni bugokba.",
        "date": "May 18, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPR3BUdE9LLU5PMXYtSDR4b0ZTUVJ1QW9YUGprdmZKaTZZV09NWjZpdzRDa2x3WUJhdENEYnlia0FYUXpvbGJzLTVibk1sdEt5MGZiQlJ5aUE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Felhaszn\u00e1l\u00f3nk! K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck sz\u00e9pen.",
            "date": "May 23, 2017"
        },
        "star": 5,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Kriszti\u00e1n B\u00e1tyai",
        "comment": "Kiv\u00e1l\u00f3. De lok\u00e1ci\u00f3 jog n\u00e9lk\u00fcl BUGos, m\u00e9g v\u00e1rost v\u00e1lasztva is!",
        "date": "August 11, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPR291UFdBTjNNVnYySlFJSF9sM1NwVU4xV081TXBWRUpMb0RCQy1nMERsQ2gyX0pESFhVakZjbE9iMW9XMjJ4MWVpSjF3WmdfWGpTaV9xcHc",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Kriszti\u00e1n! K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck sz\u00e9pen. Pr\u00f3b\u00e1ld meg t\u00f6r\u00f6lni az Android Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban az alkalmaz\u00e1shoz tartoz\u00f3 adatokat! Ez legt\u00f6bbsz\u00f6r seg\u00edt az ilyen jelleg\u0171 probl\u00e9m\u00e1k megold\u00e1s\u00e1ban.",
            "date": "August 12, 2017"
        },
        "star": 3,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Andr\u00e1s Bihari",
        "comment": "Alapvet\u0151en szuper de az el\u0151rejelz\u00e9s oldalon a k\u00f6vetkez\u0151 36 \u00f3ra illetve a t\u00e1volabbi kil\u00e1t\u00e1sok c\u00edm alatti t\u00e1bl\u00e1zatokban ugyan\u00fagy ahogy a netes fel\u00fcleten sem, itt sem talhat\u00f3ak sz\u00e9ljelz\u0151 nyilak, sz\u00e1momra \u00e9rthetetlen m\u00f3don. \u00c9rtem \u00e9n hogy r\u00e9szletesen el\u00e9rhet\u0151 sz\u00e9ljelz\u0151 opci\u00f3k vannak m\u00e1shol csak azt nem hogy mib\u0151l \u00e1llna berakni ide is egy-egy gyors \u00e1ttekint\u00e9sre alkalmas nyilat... Megoszt\u00e1s opci\u00f3 sincs, k\u00e9peket t\u00e9rk\u00e9peket el\u0151rejelz\u00e9s t\u00e1bl\u00e1zatokat meg lehetne osztani...",
        "date": "November 4, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRVFGa1pITHEzdG9EQkExT3ZxVFZmbnI2eWl6TzQwNE90YXpZYTM5QVlqdXZhcEdmeXVkc2dpVDBXcUY2dHRHTmx5R2g0WUctSDdibFNOa2c",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Andr\u00e1s! K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck \u00e9szrev\u00e9tel\u00e9t, javaslat\u00e1t, \u00e1tgondoljuk a lehet\u0151s\u00e9geket!",
            "date": "November 5, 2017"
        },
        "star": 3,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Tam\u00e1s Kecsk\u00e9s",
        "comment": "Akkor elmondom m\u00e9gegyszer. Nem t\u00f6lti le a adatokat! Pr\u00f3b\u00e1lkoztam az adatok t\u00f6rl\u00e9se \u00e9vel pr\u00f3b\u00e1lkoztam azzal hogy let\u00f6rl\u00f6m az alkalmaz\u00e1st \u00e9s \u00fajra telep\u00edteni pr\u00f3b\u00e1lkoztam azzal hogy felrakok egy r\u00e9gebbi verzi\u00f3t h\u00e1tha m\u0171k\u00f6dik, de nem megy! Minden jog megvan adva \u00e9s Egyik oldal sem j\u00f6n be sem a t\u00e9rk\u00e9p nem t\u00f6lt\u0151dik be sem a h\u00edrek \u00e9s m\u00e9g bejelentkezni sem lehet egyszer\u0171en 3 hete haszn\u00e1lhatatlan ez az alkalmaz\u00e1s \u00e9s el\u00e9g nagy baj hogy a fejleszt\u0151 csak azt tudja \u00edrni hogy t\u00f6r\u00f6lje az adatokat a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokb\u00f3l akinek gondja van az alkalmaz\u00e1sra ezt jav\u00edtani k\u00e9ne nem ilyen h\u00fclyes\u00e9get \u00edrni amik nem m\u0171k\u00f6dik. Egy fejleszt\u0151t\u0151l nem ezt v\u00e1rn\u00e1 az ember j\u00f3 lenne ha ut\u00e1na lenne n\u00e9zve \u00e9s ki lenne jav\u00edtva! \u00c9rtelmes megold\u00e1st szeretn\u00e9k a fejleszt\u0151t\u0151l k\u00e9rni!",
        "date": "September 4, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPR1NjM2J1NXFkaktiSHNLMWNCUjZUdGNDUl9jRk9qVWJ3VUp4QTdKVmlUZmpvWmJIWUsxamlCTGF5c085UFdNZmFQSnZhQ1ZwZkFlNk4ySGc",
        "reply": null,
        "star": 1,
        "title": null
    },
    {
        "author": "",
        "comment": "Widget-en a h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet friss\u00edt\u00e9se nagyon lass\u00fa miut\u00e1n megkapja az alkalmaz\u00e1s a netet (Wi-Fi). M\u00e1sik probl\u00e9ma: mi a t\u00far\u00f3t forgalmaz 170 MB-ot egyszerre? Anyuk\u00e1m tel\u00f3j\u00e1n m\u00e1r b\u0151v\u00edtettem a mobilnetet 200-r\u00f3l 400 MB-ra \u00e9s kevesebb mint 2 h\u00e9t alatt 2x170 MB-os l\u00e9p\u00e9sben lenull\u00e1zta. Ez az app volt nem m\u00e1s program, a Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok men\u00fc adathaszn\u00e1lat almen\u00fcje megmutatta. Fix lok\u00e1ci\u00f3 van be\u00e1ll\u00edtva. Android 5.1 Samsung galaxy core prime. Cache part\u00edci\u00f3t \u00e9s az app adatait k\u00f6zvetlen\u00fcl el\u0151tte t\u00f6r\u00f6ltem. Pont az id\u0151j\u00e1r\u00e1st haszn\u00e1ln\u00e1 legink\u00e1bb az okostelefonon de anyagilag nem gy\u0151zi finansz\u00edrozni. Most megint semmi tv m\u0171sor vagy email 2 h\u00e9tig neki mert akkor lesz a fordul\u00f3nap a net csomagban. Mennyi adatforgalmat gener\u00e1l ez a program?",
        "date": "August 27, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPR0RTMkd1QWM1c3RDUGZzSVdMUmtfQVdqN0ZoWTAxc1ZQbGI1Vl9OeVozMFY0NXkxcVpya182VWdXdTV0R2Z5dDkwTTYyakRlMkQzYWZLWnc",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Felhaszn\u00e1l\u00f3nk! H\u00e1nyszor nyitja meg az alkalmaz\u00e1st egy nap? Egy megnyit\u00e1s sor\u00e1n (ha pl. a radark\u00e9p is kint van \u00e9l\u0151ben az oldalon), kb. 5 megab\u00e1jt adatforgalom keletkezik. Term\u00e9szetesen be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 az is, hogy mobilh\u00e1l\u00f3zaton ne, csak wifin friss\u00edtsen, ekkor nem haszn\u00e1lja az adatforgalmat.",
            "date": "August 27, 2017"
        },
        "star": 2,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Farkas Gabor",
        "comment": "Mikor lesz m\u00e1r watch face-hez haszn\u00e1lhat\u00f3 complication Android Wear 2.0-hoz? R\u00e9gen m\u00e9g modern volt ez a program \u00e9s minden \u00faj elv\u00e1r\u00e1snak megfelelt, \u00fagy l\u00e1tszik m\u00e1r nem fejleszti senki \u00e9s nem foglalkoznak vele. \ud83d\ude11 K\u00e1r, pedig r\u00e9gen ez volt a legjobb magyar program.",
        "date": "May 2, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPSDNpclV0anZjZkE2WnM0a0NXbE1GSWplaHRMVURJYzV4bzRpRk81djZRZXQ1dGFXNHJfZVBER0VIdVd5cUpia01OcHFzZTIwZHhlc1Q4U1E",
        "reply": null,
        "star": 1,
        "title": null
    },
    {
        "author": "A Google User",
        "comment": "A koncepci\u00f3 t\u00f6k\u00e9letes, de az androidos appot m\u00e9gis ki fejleszti? Mi tart 30 m\u00e1sodpercig egy h\u0151t\u00e9rk\u00e9p bet\u00f6lt\u00e9sen 4G neten, MINDEN alkalommal? Iszonyatos lass\u00fa \u00e9s esetlen t\u00e1kolm\u00e1ny az app.....",
        "date": "April 17, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=bGc6QU9xcFRPR0Y5Z0RxYjZzWXhmVFFSZndjTnVXMzJmdm55VmJVZnEwT0JsX3N3eTFIZHpyWTZyZHVaeU8wZFYtb01vNi0tMF8tYWhpQ1hXcmdaWTd6QUE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Felhaszn\u00e1l\u00f3nk! Megpr\u00f3b\u00e1ln\u00e1d t\u00f6r\u00f6lni az Android Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban az alkalmaz\u00e1shoz tartoz\u00f3 adatokat?",
            "date": "April 17, 2017"
        },
        "star": 1,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Zsombor Miszlai",
        "comment": "Nekem a widgettel vannak gondjaim, nem mutatja sokszor a 3 napos el\u0151rejelz\u00e9st. Ilyenkor egyed\u00fcl az app data \u00fcr\u00edt\u00e9se, \u00e9s \u00fajraind\u00edt\u00e1s seg\u00edt. M\u00e1s widgetn\u00e9l nem \u00e1ll fent a probl\u00e9ma. Redmi note 3 pro miui 8.1",
        "date": "February 24, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRjFBUDhibVJpb0hNRzVyMjFEd3lJTUFPOUcyVHJILXF5WW1LTmw1ZUc2SnVFUnRrZDFadENUd3FBTXRhQ1F3elB1elVqSFRUT0tDY0M4Q0E",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Zsombor! K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck sz\u00e9ped jelz\u00e9sedet, \u00e9szrev\u00e9teledet.",
            "date": "February 24, 2017"
        },
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "A Google User",
        "comment": "Sajnos az uj felulettel megjottek a teljes kepernyos felugro reklamok is. Szerintem nagyon zavaroak, ennel talan meg egy allando kicsi banner is jobb lenne.",
        "date": "May 23, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=bGc6QU9xcFRPRkJVcGY4TURTUkJvYmZGcG9GQ05jZkVEYmFISTg3Q3gwV3NxV0VvVzBObWtNdzUwQk5fbTJrLWljbXh1NmdZLTM2bm5GRWVZOWFZU3p5Q1E",
        "reply": null,
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "A Google User",
        "comment": "J\u00f3 ez! Az meg nem az app hib\u00e1ja hogy kisz\u00e1m\u00edthatatlan az id\u0151j\u00e1r\u00e1s n\u00e9ha \u00e9s ez\u00e9rt nem igaz\u00e1n k\u00e9ne le \u00e9rt\u00e9kelni.",
        "date": "February 12, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=bGc6QU9xcFRPRUFDcnBGMFJ4bWJsMGxOS2hXdW03T1FVSGYtc3VNajg5QzJyc3EydkxhX1ZWempBbU9hQkZNQ2NCb0R3WVVFR0hhV3hnZG16N3FPaklTdWc",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Felhaszn\u00e1l\u00f3nk! K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck sz\u00e9pen.",
            "date": "February 13, 2017"
        },
        "star": 5,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Varga S\u00e1muel",
        "comment": "Szeretem nagyon, de lehetne jobb. T\u00f6bb hely be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ra lehet\u0151s\u00e9g, okos \u00f3ra t\u00e1mogat\u00e1s, szebb widget, meg \u00fagy \u00e1ltal\u00e1ban szebb kin\u00e9zet. Nekem nem igaz\u00e1n tetszik szem\u00e9lyesen az, hogy az id\u0151j\u00e1r\u00e1s k\u00e9ppel van a widgeten, minimalista st\u00edlust jobban kedvelem.",
        "date": "May 4, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRldWN3djdDdDQmpIVmZXRHBSU19YemdaekJuWnVnVU9YSmV4aE9IMm5fclI5N204S1FVdjdIVDZMYzlWaXpQZ1ZEOXdIS0I4X1BVUl9LTkE",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves S\u00e1muel! K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck sz\u00e9pen leveled, \u00e9szrev\u00e9teleidet.",
            "date": "May 6, 2017"
        },
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Bence M\u00e4rcz",
        "comment": "Napi szinten haszn\u00e1lom az alkalmaz\u00e1st, j\u00f3l m\u0171k\u00f6dik. J\u00f3 lenne, ha a radar t\u00e9rk\u00e9pen lehetne t\u00e1volabb zoomolni, mert \u00edgy a d\u00e9li hat\u00e1r ment\u00e9n \u00e9rkez\u0151 csapad\u00e9k alig l\u00e1tszik.",
        "date": "May 2, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRm4tYnZjQVdiYnM2dEw1eHNXMFpKY2ZtNTZHTjFwdzdHelA5TFFPdUlnQ0dSa3VBX1pwZl9PNHBRZzJQNV80UzRCZUJHR0twNmxnQWZtS1E",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Bence! K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck sz\u00e9pen. Folyamatosan dolgozunk a fejleszt\u00e9seken, \u00edgy sz\u00edvesen vessz\u00fck az \u00e9szrev\u00e9teleket.",
            "date": "May 3, 2017"
        },
        "star": 4,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Andr\u00e1s",
        "comment": "\u00c9szlel\u00e9s bek\u00fcld\u00e9se ut\u00e1n val\u00f3ban elt\u0171nnek a rekl\u00e1mok. K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m sz\u00e9pen a v\u00e1laszt! :)",
        "date": "February 13, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRzA4NnVsc1BxNkxQQVplc2xjckRMel9XVTI5RzE2QWtyd2J0YlJqczZ3S1huMkJSYVdkZlNfRlZYYzdTU0lKQ0k5OUEwWTFhbEJIci1Kd1E",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Andr\u00e1s! Ha \u00e9szlel\u00e9seket k\u00fcldesz be, a rekl\u00e1mok elt\u0171nnek.",
            "date": "February 13, 2017"
        },
        "star": 5,
        "title": null
    },
    {
        "author": "",
        "comment": "Mostan\u00e1ban nincs gond vele, \u00edgy visszament az 5 csillag (xiaomi redmi 4 prime \u00e9s xiaomi mi2s).",
        "date": "July 31, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRndrWDNHYjlmVlNGNWVBZ1BHOHpNaG9qUTJxdFFmY0lYVEFHa0JucEFiRlNmNkh6QU5VYUFJbVpjZndlTnJ6Q3Y0MUFOaG4zbXh6WW5BQ2c",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves R\u00f3bert! Az alkalmaz\u00e1s \u00fajratelep\u00edt\u00e9se megoldhatja a probl\u00e9m\u00e1t.",
            "date": "July 31, 2017"
        },
        "star": 5,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Dominik Ferencz",
        "comment": "Nem indul el sem.  \u00dajratelep\u00edt\u00e9s ut\u00e1n sem indul. Feket\u00e9n feh\u00e9ren villog kicsit a k\u00e9perny\u00f6 azt\u00e1n kil\u00e9p.",
        "date": "February 22, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPRXVUeEpUUkk5Qkh2d19ER2Y1RlVUM0pXc2pzMnl4bk9rbWphSDBPSEg2RVpUSDdwNm5WT1R5YjVRYlNhZHMyQmRXQmw1SmtQQk5iTHQybHc",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Dominik! Megpr\u00f3b\u00e1ln\u00e1d \u00fajratelep\u00edteni az alkalmaz\u00e1st?",
            "date": "February 11, 2017"
        },
        "star": 5,
        "title": null
    },
    {
        "author": "A Google User",
        "comment": "Az eg\u00e9sz alkalmaz\u00e1st a 0r\u00f3l \u00fajra k\u00e9ne \u00edrnia egy norm\u00e1lis fejleszt\u0151 csapatnak! Az alkalmaz\u00e1s borzaszt\u00f3 lass\u00fa m\u00e9g a fels\u0151 kateg\u00f3ri\u00e1s telefonokon is, a widget friss\u00edt\u00e9s gombj\u00e1t megnyomva semmi nem t\u00f6rt\u00e9nik \u00e9s m\u00e9g sorolhatn\u00e1m..  Maga az elrendez\u00e9s \u00e9s funkci\u00f3k j\u00f3k lenn\u00e9nek, de a fent eml\u00edtett hib\u00e1k miatt \u00e9vek haszn\u00e1lata ut\u00e1n vissza kellett t\u00e9rjek a konkurens alkalmaz\u00e1s \u00e1hoz. (Baromi gyors, a widget is j\u00f3l m\u0171k\u00f6dik) ha ezek orvosolva lesznek \u00f6r\u00f6mmel t\u00e9rek vissza.",
        "date": "February 25, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=bGc6QU9xcFRPRVdMNGdNZmdUWGRwMjJhWm50V01TTmNFdTNkNmJMQ3kxa25TR2RPRGtIWGEtSVhlNS1IdmF0THNnb0ZiM1QzcnhsOXZmMThDXzNPdXMtSFE",
        "reply": null,
        "star": 2,
        "title": null
    },
    {
        "author": "Zolt\u00e1n Ors\u00f3s",
        "comment": "A k\u00f6vetkez\u0151 36 \u00f3ra csak a k\u00f6vetkez\u0151 21 \u00f3r\u00e1t mutatja \ud83d\ude01",
        "date": "April 15, 2017",
        "permlink": "/store/apps/details?id=hu.idokep.idokep&reviewId=Z3A6QU9xcFRPSGNoaVRycTFuelktTS03X1o5VFRSOHloRVlJMkw0REtHSVg1ZjVYSXJ6elZkMzRjaVRUcFNQMEE2alF0YmtFMUlVOVJCV3RVN2pDUGgwb1E",
        "reply": {
            "author": "Id\u0151k\u00e9p Kft.",
            "content": "Kedves Zolt\u00e1n! A 36 \u00f3ra az el\u0151rejelz\u00e9s friss\u00edt\u00e9si id\u0151pontj\u00e1t\u00f3l van sz\u00e1m\u00edtva, ahogy haladunk el\u0151re az id\u0151ben, az aktualit\u00e1s\u00e1t vesztett (azaz a m\u00faltba ker\u00fclt) id\u0151pontok automatikusan leker\u00fclnek.",
            "date": "April 17, 2017"
        },
        "star": 4,
        "title": null
    }
]